# chuoi hat ngoc duong vat la gi


Hạt ngọc dương vật còn gọi là chuỗi ngọc trai, hạt ngọc sinh dục. Thuật ngữ y khoa gọi đây là gai sinh dục (pearly penile papules). Hạt ngọc sinh dục thường là các hạt nhỏ.
Xem thêm: https://trungtamnamkhoa.com/chuoi-hat-ngoc-duong-vat.html